﻿%!TEX root = ../Aman.tex
\section{切断図を表示する}
\label{sec:CutPlane}
%
\begin{itemize}
	\item 切断面はベクトルと位置で定義される
	\item \textbf{Shift+"[0-9,a-f]"}で切断面を定義する．
	\item ex) {\sf Cutting plane 1's dx dy dz s0 s1 s2 (1 1 1 0.5 0.5 0.5): {\bf 1 0 0 0.5 0 0 }}
	
	位置$(0.5 ,0,0)$（相対座標）にある$(100)$面が切断面として定義され，$0< x < 0.5 $，$0< y < 1 $,$0< z < 1 $（相対座標）にある原子のみが可視化される．
	\item \textbf{Shift+alt+"[0-9,a-f]"} で定義した切断面を削除できる．
\end{itemize}
